Sound card PCI問題

我有張souncd card係用PCI插頭,但我底板冇
有冇方法可以轉插到

你老母板得一個pci插口？

我老母板得pcie，唔岩插

去黃金睇到有冇依D買

唔該巴打